# Taxi My Price Wiki

## Прочитайте перед началом работы с документацией (краткое руководство)

Все работы с документацией ведем в папке [source](https://gitlab.com/busforward/taximyprice-wiki/tree/master/source) данного репозитория.

На текущий момент, просомтр документации доступен [тут](http://tmp-wiki.readthedocs.io/ru/master/). В ближайшее время донастрою сборку на нашем сервере.

Перейти к редактированию выбранной страницы можно со страницы документации нажав на ссылку в верхней части страницы

![](http://dl3.joxi.net/drive/2017/12/29/0005/2627/358979/79/2ea909a051.jpg)

Редактировать можно как на сервисе Gitlab, так и у себя на компьютере с помощью выгружая изменения в данный репозиторий с помощью git. 

Перед началом работы ознакомьтесь с [порядком и правилами заполнения документации](http://tmp-wiki.readthedocs.io/ru/master/terms/) и синтаксисом Markdown который находится вот [тут](http://tmp-wiki.readthedocs.io/ru/master/terms/markdown/)

В документации ведется [словарь терминов](http://tmp-wiki.readthedocs.io/ru/master/). если встречаете что то не понятное загляните туда. Если во время наполнения используете специфические термины, то старайтесь наполнять словарь чтобы не вводить в заблуждение партнеров проекта и иметь единое понимание при прочтении документации.

